Ruby close 對波都幾L大

屌唔屌

殘左 同埋隊波推出黎
結論：不了

不了

整架？

成個關淑怡咁樣

隆了胸

個樣太似龍心，不了

我屌埋你個份

你唔講我唔覺

我屌

個樣變左？

BOBO BOY

一路屌一路迫佢講英文

蒙頭入閘
蒙佢個頭

你地個個要求多多，留比我啦屌

正撚到

一路屌一路迫佢講ruby close

辛苦野交比我

扯左，得了

屌哂你地個份

留名

夾腸腸

yo

問佢可唔可以係入面ruby close

哇好撚正

我屌埋你地果份啦,

一路屌一路要佢叫RUBY RUBY CLOSE

晚晚食涼粉溝彩虹糖做甜品
諗起都糖尿指數急升

屌左先

等我黎

件衫sm feel

交比我

見過真人，殘撚到

你的名字

個樣殘到,但個身材唔錯

但佢好樣哀

硬了

鬼

谷岀來嘅

利申 佢中學同學

唔蒙頭都照屌
我屌哂你地果份

好撚正

哇...我屌埋你地果份

塊面長撚到 不了

渣ga

我屌晒你地嗰份

都唔知比人屌過幾多次

pussy close

屌既

中學個陣就屌

夾到 個波側邊空既

我屌哂你地果份
野野中出

more

屌埋你地個份呀

個樣唔得呢

真心，見到個樣就隱約聞到陣臭味 你地屌爆佢

條仔個口合唔埋 ？

😂😂😂😂不講不覺

個樣好似道友

正想講

Jed

連續咁睇好奇怪

有冇人可以幫條仔合返埋個口

無見兩年大左咁多既

有無before after比較？

見過真人，頂盡得B，佢個人好瘦好黑
講大話死全家

食咁撚多蠔仲唔屌到反皮？

屌咁都有得笑

應該係覺得自己笑唔好睇先張張咁影
利申 有fd 係張張都咁影

條女

見過真人 好似吸毒咁

白粉樣, 不了

屌佢有冇第個表情架

條女對腳都好似唔錯

張張都含撚咁既樣

諗起佢E起棚牙個樣
不了

有無高手合返埋佢個口or 擺條撚俾佢含下

對眼咩事？

英文太差 不了

推到有人改

比你班仆街搞到我係咁望佢條仔

咁撚多要求，你地唔屌我屌

好想屌好想屌好撚想屌

屌 條仔張張個口都擘大
好怪

J得啦

mk妺嘅下場
又老又殘

繼續玩啦臭閪港女 睇你地玩得幾撚多年

隆胸, 上一頁

屌

唔解個樣可以殘成咁

lm

見過真人好殘好樣衰 望佢一眼就眼超超

條仔幫人含開？

我都見過 真心唔大

條仔究竟做乜撚野事

條仔會唔暗示條女比人屌到個閪好似佢個口咁

點解個樣搞成咁

又幾正喎

見過真人，好殘

都想討論吓，條仔嗰嘴咁樣，（我有理由相信，佢真係合唔埋嘅，無可能張張相都係咁）咪長期流口水囉？咁又點食嘢呢？有無巴絲介紹個整型醫生俾佢呀。

屌，有得食唔食？

我屌！

連續咁睇笑撚死

留名等改圖

條仔竟然變左主角

唔撚係掛

條仔玩開beatbox ，唔知有冇影響

關乜事 你不如話佢含開撚

屌 屌到我死為止！！！！
用黑布蒙左佢對眼 得返下巴同口露出黎 樣幾衰都無減到我想屌既feel ！！！ 包保黑lin都奶到變紅lin！！！

咁都叫大
睇嚟香港女仔有c嘅都係稀有動物

妖！！B都稀有啦！！重講C?

張張都係得呢個表情

[s

有個朋友又係咁撚樣影相， 個嘴合唔埋，笑左佢好耐

呢種吸手波好撚正

真係幾唔錯

睇咁耐條仔個口都未合得埋

太樣衰 可蒙頭

呢度竟然冇改圖既人才

好想屌

有無巴打改到條仔合埋把口

見人勁殘

無左中學果時種pure味了

劣改

真係由細睇到大

真係幾劣，勞煩伯母

點解會變左留意條仔

南牟，阿迦捨，揭婆耶，唵，阿唎，迦麼唎，慕唎，莎訶!

呢d女先淫呀
我屌哂你地果份

真係慘喇！佢short之後，個口就合唔埋喇
咁佢點食飯呀？

睇相都覺得好似d道友咁殘 真人真係.....

個男成個弱智咁

Shemale

Cls

真係冇一張合埋

肥king好撚柒

好撚膠

好撚樣衰

法官

唔箍牙

條友係咪唐仔來

佢係咪吸毒

幾彈下

其實把聲都幾淫 蒙頭入閘不為一個好選擇

上到床應該好撚淫

法官大人 我屌

屌，好撚似肥屍
點屌得落

你地真係唔識食

明明講ruby close，變左講條仔

上左條仔ig到睇，原來佢合得埋口，嚇得我

其實唔似喎

屌我以為外國Ruby Rose

我屌埋你地個份

仲未有人改圖

好撚正喎

可唔可以keep 住ruby close 不斷loop 係我碌鳩

我覺得佢唔似真波 似推出黎

Ruby close

馬撚咁樣狗也不屌

屌

係度幻想條女係度講：陳浩南可以由呢度打交打到落去銅鑼灣做揸fit人，我肥屍一樣得！

笑到仆街

我屌曬你地個份

一定狗衝屌

呢兩張真係好恐怖

要返工，不了

之前影雜誌相 凸晒個肚腩出黎

大宇

整埋棚牙就仲好吊！

長期吸毒既樣

證明呢個世界冇完美

條仔個口太好笑啦

龍心黎，不了

屌我覺得佢後生學生妹個陣得意同pure好多，以家kpop

好想比條仔含

完全focus咗落條仔到

Ruby open your mouth

條撚準備

ps

大口仔

描撚準未

Lm

殘左咁多嘅
好似3x歲咁

肥king 笑撚到我

我屌埋你地嗰份

屌
佢條仔張張相個樣 好似想衝過嚟打9人咁

正宗木嘴

個樣 我屌埋你個份

個重點去左條仔個嘴

笑撚到

頭先mk見到真人好樣衰

笑撚死

留名等睇高手改圖

個bra入面都唔知敦左幾多砵仔糕
利申：中學同學黎 以前見佢著pe衫都成部ipad咁

條女好似吸完毒咁

個樣咁殘嘅

記得佢個樣超級殘

執執d牙應該好好屌

唔好停，繼續

有無巴打可以改圖縫埋條仔個嘴

話蒙頭入閘果啲
小心搞搞下毒癮發作
咬斷你條J

邊個恐怖

Both?

我都有個女性friend次次影相都扮驚訝咁擘大個口，因為覺得咁靚，其實好怪

條仔好似bio hazard 咁撚樣

手機劣改

頂

仲未有高手改圖

係幾大波 不過似龍心累事

Bobo Boy同Bobo Girl
佢地真係天生一對

男人樣

貼錢都唔屌

$2000x5(中級樣 中波 靚腳 22 港女 泳裝 紅人價)

有d 海賊王feel

on9?
成萬銀屌豬西

成個關淑怡咁

條仔個口合唔埋就去睇醫生啦

Fat king

我睇完三張已經諗緊呢件事

好似道友咁嘅樣

俾盡終於出現了

coffee 先似龍心

變左慕容公子

肥仔張撚大個死人口以為人地睇唔出

第日影結婚相個陣係咪張張都擘大個口？

好大包米

真人波唔大，臭雞一個
好撚串同港女格

利申:同佢係fd
講大話死全家

道友樣真係好難屌得落手

你個名

100，比多了

特登搵左ig黎睇
屌你老母cool牙啦 五官正常真係衰排牙

慣例，蒙頭入閘

咁快連登有得考古

佢仲係學生妹4眼個陣比錢都屌
依家貼錢都咪搞

同過佢做野 佢就黎去cool啦
Btw 佢真人幾nice

有波既男人

好撚樣衰，不了

咪又係雞 俾盡350

佢依家個樣成個道友咁

大奶.jpg

好殘

殘到好似吸毒咁

之前冇咁大wor

夾既
但都有少少料既

條仔含撚含得多#

Show Blocked User - 鼓汁蒸蒼井空🐟

叫她著番衫

個嘴其實係咪都係

佢條仔髮線m得好緊要，牛高馬大仲要扮cute好撚嘔心

笑到停唔到

好似痴女管野靜香

似到

睇完條片真係唔想屌

名

好撚心寒

比佢奶一啖即刻噴精

嗯...Ru...嗯...ruby...依.....closeeeeeee~呀呀呀呀呀呀呀

個樣殘到
我屌埋你個份

好似galaxy gaurdian個樹人

菊花圖

痴線

蒙頭ok

笑撚左

長舌婦

到底係咩名

佢就係open, 先要ruby close